now：律政司通知法院 司法覆核劉小麗宣誓

now新聞報道，律政司通知法院將代表特首梁振英，將會司法覆核立法會議員劉小麗宣誓，答辯人為立法會主席、秘書長及劉小麗。

上月12日劉小麗在宣誓期間，以緩慢速度讀出誓詞，劉曾在Facebook稱「慢讀是要彰顯誓詞的虛妄」。立法會主席梁君彥及後發出書面裁決，指其「字與字之間停頓頗長，客觀上令人難以明白其誓詞」，裁定其宣誓無效。劉小麗其後在本月2日大會上重新宣誓，大部份建制派議員在劉宣誓時，以背對着主席台。

特首有無權去司法覆核立法會議員??